美撤銷逾千名中國國民簽證 防止與軍方有聯繫人士入境

美國阻止相信與中國軍方有聯繫的學生和研究人員入境。國務院說，截至本周，已撤銷超過1000名中國國民的簽證。

根據5月29日的公告，總統特朗普限制某類中國學生和研究員入境，指北京利用他們，獲取敏感的美國技術和知識產權。國務院6月起執行這項規定。

國土安全部代理部長沃爾夫在華盛頓演講時，再度指控中國進行不正當的商業行為和從事工業間諜活動，包括企圖竊取新型冠狀病毒研究成果，並指中國濫用學生簽證，利用美國學術界。

Push

多啲 多啲

抵啦

點解唔先坐3年監再掉返大陸？

咁做已經好仁慈
換做某個國家
隨時告你煽動顛覆國家政權
捉你坐個三五七年先

佢啲洗費飲飲食食你俾錢？

冇錯 唔同支那
拉你坐357年 養到半年到就被自殺

勞動搵錢坐監唔使做呀🤣🤣

合理

千人計劃